生命中有無遇過一個真喺好重要嘅人 (長文)

回憶總喺愈美好 就愈痛苦
無錯 有人會話 無人無咗邊個會唔得
但 總有人喺喺自己生命中極其重要 特別
失去嗰嗰人 你嘅靈魂已經少咗一部分
邊個都唔會填補到佢 替代到佢
.
我知道將來真喺有邊個都好 我都仍然只會諗住你.... 我知咁好pk 而且我一啲都唔想咁...
我知最後都唔會捉得住你 因為你嗰心已經唔喺到...
你叫我要繼續相信愛情 揾一個好嘅人 唔好好似你咁
但誰人一開始不是信誓旦旦...? 當初我選擇信你 結果.?
而且我已經無心機再去咁愛一個人....再咁畀人拋棄
.
我以為所有門窗緊閉嘅時候 上天竟然仲畀我有你呢扇窗
我以為我哋會有好多事一齊去完成
我以為你會喺同我牽手到老嘅人
但 依家你話要放手就放手....
我已經唔敢再對你講我愛你 我好掛住你
因為已經再無意義.... 你都唔會再畀回應我..
因為得返我一個有咁嘅感覺....
.
曾經你托住我塊面 點都唔捨得放手
曾經你故意靠近我 主動攬緊咗我
曾經我喺你面前崩潰痛哭 你同我講 永遠有你係到 你會治療我
曾經你話唔怕世人眼光 點都會捉住我
曾經你話怕我離開你 第一次喺我面前不停喊 攬實我
.
當初你畀我聽嘅個首歌 將會得返我自己一個聽
一個對我哋好有意義嘅地方 將會得返我自己一個去
所有美好回憶都成為折磨我內心嘅痛苦...
諗都唔敢去諗 怕自己又會喊唔停
有樣嘢你錯咗 時間唔一定可以治療所有嘢 只會令我更難忘記你...
.
我知你應該會睇到 亦會知道喺我
我知我咁打出嚟 或者你會唔鍾意
但我唔敢喺你面前再講啲咩
怕你只會覺得我煩厭 但你又不厭其煩咁做其他嘢...
我對你已經唔再重要 唔再有挑戰性 你已經失去興趣
但我真喺好想講 失去你嘅人生 將會毫無意義... 就算畀人話我傻 話我on9
就算幾微小嘅機會 我仍然會花費我所有心機落去
從來都唔覺得喺浪費時間同心機
因為就算重新一次 我都仍然會選擇嗰日落車 選擇愛你接受你呢條路...
.
感情已那麼深 叫我怎能放手....
但就算問你 可唔可以返嚟我身邊 繼續拖住我 繼續一齊遊深水埗 繼續一齊睇模型 繼續一齊打打鬧鬧 繼續一齊走落去...
都變廢話lu

Sorry for長文
Sorry要各位聽我廢嗌 sorry...

好有同感。
我都係啱啱失去我最愛，對我最重要嘅人。
由一開頭我同佢一齊我知道我地係冇結果，
但係我相信只要大家夠鍾意夠愛大家就一定可以堅持落去，會陪住大家。有咩問題都可以一齊解決。我曾經都已經對愛情心淡，但直至遇到佢 我都係覺得上天終於派左一個人比我。我冇宗教信仰，但係由同佢一齊嗰一日開始我開始多謝個天，多謝個天終於可憐我比一個好人我。我每一日都盡心盡力地對佢好，愛佢。可惜依家個天開始要收番佢，我地唔可以再一齊，亦都冇可能再一齊。所以如果有男/女朋友嘅，真係要好好珍惜啦，唔好又比帽人帶定嫌對方煩而分。因為好多人想一齊都冇得一齊⋯

我以為自己開po開始放棄自己 原則 天真咩都假 有女送埋身唔理有無愛都要咗先知道自己做錯緊

好羨慕...

gay

但我唔想咁... 好無力

推..

絲打唔洗傷心，其實好多人都對你好重要
快d放低佢

絲打唔介意不如加我tg呀傾下啦
其實我睇到你開個post

以為係我ex打

佢都咁同你講過?

好多都match

會唔會有時想放棄? 會灰心?

依啲感覺 大部份失過戀嘅人都經歷過

你始終會無事 比啲時間。

我明有人會咁講 不過有人真喺特別唔同啲

放在心裡 日後你會多謝那個他
一齊加油捱過

咁多年佢都唔知？扮唔知姐
冇表白過？

完全想像唔到12年會喺點 加油..

我都有個鐘意咗8年 不過我冇表白過
時間耐咗 感覺只會越來越深
睇下邊個忍唔住先

對方一直無另一半?